［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(13)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:
10:
11:
12:

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

爆料網 up 圖 link 教學圖：

整合+懶人包：

咸故王子于日晨
自貼排骨好猴擒
讀者妹妹濕又痕
背妻不倫最銷魂
揸車上山搞搞震

晉晉大隻又有型 我係男hater都出哂水

情慾對話：

嘰嘰嘰

嘰嘰一推

SP豬撚到

new post lm

疑似性奴老母喺secret留言狡辯

嘰嘰嘰。推了post 到你！

lm

post 12已1001

hi 晉晉

快手推返上熱門先。
嘰嘰嘰。

牙晉

推

不推post會瘋。

瞓之前推返上熱門

留名先。到你!

茱迪都幾聰明 識搵到個post同爆料網

推爆閪晉

人手置頂。到你！

屌 無追一陣多咗咁多野嘅屌

媽咪一定好心痛
晉晉要抱著媽媽道歉

Mamamia

媽咪呀 點算呀，開到13呀

大家記住
1）到900就可以開定新post
2) 到980都未有新post link就唔好再留言，要留位貼新post link
3) 邊個係貼新post link之前搶咗1001，嗰個就會俾人當做小性奴打手

到底平時要對人幾差
先會有咁多人係自己仆街嗰陣踩多幾腳

睇波前手動置頂

大波妹流出：

正仆街！淨得女方流出！無男方流出公平咩！！！！

嘰嘰嘰一推性病奴

訓前一推，嘰嘰嘰

係咪左右伯畀佢架

我想知打手槍個度係幾時講
嘰嘰嘰呢三隻字我諗起隻好撚奸嘅馬騮

個仔咁仆街 話唔定會俾人推到天荒地老

之前先屌過第九定第十個post 1001嗰個
結果之後又係咁
無責任感就咪撚搶1001
屌佢哋老母

啱啱想幫你補返呢張

大波妹摸丁圖

晉晉現在得了情緒（性）病要看醫生
你們可以放過他嗎？

推到佢出黎公開同綠茶道歉,分一半財產.

比啲火黎

大波大曬？

ok 大波大曬

詳見#1 情慾對話

唉，雖然佢係第三者，但淨係流出佢一個唔公平

講真 大波妹點瘦到咁
好佩服佢減完肥仲有對波
好想知晉仔睇完佢未減肥個陣係咩反應

大波妹通常都大lin餅

真係好大
唔怪得晉囝愛不釋手

蒙頭入閘

唔係 我嘅意思係呢啲對話係幾時發生
如果知道咗係婚後就真係

嘰嘰嘰
車震

留名。到你！

留名先

嘰嘰嘰，訓先

留名

個仔可以教佢

痴撚線流出左之後推得咁撚快

more

出賣老母

你咪當豬滴流
「你一早知道她是這樣」

所以我幾時都話想睇埋阿晉條牙籤

大家都係愛佢對奶

我都想有咁大波

嘰嘰嘰
啲人話睇身形大概會估到

你首先要谷肥自己再減肥

好羨慕

From Wiki:
《壹獄壹世界：高登闊少踎監日記》... 電影於2015年5月28日在香港上映。

個女仔話祝新戲大賣
如果冇估錯 應該係呢段時間啦

呀伯友你mon post仲勁過啲食花生嘅巴絲喎

左右伯？

阿晉係你邊位

邊有賊仔會話自己係賊

摩擦力強

屌鳩你啦閪奴

最基本嘅道歉都唔肯
同你個仔討論完再問啦

頂 不如你自己開個ac出黎問啦

到時仲洗鬼痴住小器奴咩
佢畀得5000蚊架咋

矇頭入閘？

公開道歉、分一半身家比綠茶人、承諾放棄爭撫養權、承認永不騒擾綠茶人同個仔

我覺得好多人會覺得夠

做多咗啦judybbg

辛苦絲打要cap埋呢d廢話出黎

我有家人咁衰 同左佢脫離關係啦

家人姐係茱迪妹啦屌 扮乜撚
你個阿晉就真係心理唔太健康
下半身都唔知健唔健康 顧掂個仔先啦伯友

可能係左右伯

小器奴恐嚇話斷糧搶返個仔個陣又唔見你出聲
瞓啦豬滴 咁夜仲唔瞓你個仔需要你呀

會唔會係晉仔d死忠
不過d演技over左啦 夜啦大家早d訓聽日起身繼續

屌嘰嘰真係好好笑
老鼠咩嘰

大作家

我家人不會到處問人要不要幫他自瀆阿

如果我有屋企人住大屋叫個仔同老婆住90呎劏房

我打到佢仆街 天理不容呀

其實 開到13 我地都係一群"看不過眼"的人 你看不過眼可以留言 我地看不過眼都可以留言 晉仔成年人來 唔通要媽媽朱迪教佢點做?

如果我家人日日偷食仲要脅我仲成日當我狗咁呼喝命令我我真係會好心痛

嘰嘰嘰。
媽咪咪晉晉要瞓教豬講故事氹晉晉瞓好無

蝦人地孤兒寡婦蝦得咁爽，而家就求饒？

小性奴咪又係高登仔嚟
上咗位先洗底咋嘛
高登啲痴線佬重多過連登
小性奴心理都唔見得好正常

真 不過狐狸精都係不要好了

意起鬼太郎隻鼠男
其實諗諗下小器奴都有啲似老鼠

到你。

推了。

相信茱迪媽打咁大段野叫人睇晒全局 一定係囝囝被爆小學花名媽媽咪呀 激到老虔婆好嬲

他最少還有媽媽。

同埋我的家人唔會做咁多傷天害理、缺德的事，

自然無人會講。

他做了甚麼你心知肚明，

如果你認為他的行為沒問題的話，

我想心理不健康的是你們。

Over 左啦 邊個幫嘰嘰嘰呱呱曲線推post

性上癮性病奴

豬滴姨 早啲瞓啦 我驚你繼續追post會激到以後都冇得見個寶貝仔

最好笑係佢下一句應人
「要替我打手槍嗎？」

垃圾狗公性奴閪晉

係 個樣鬼鬼鼠鼠

小心生花柳

問下佢點解可以咁對綠茶人，點解佢又唔收手

你手槍咁撚細枝
打完都射唔出嘅
屌 哂鳩氣

究竟晉晉同茱迪妹有無做過愛？

極人渣 用閃卡黎做拉攏人心既籌碼

過咗青春期就唔會有

嘰嘰嘰

屌 真係覺得好撚弱智啲人先會打呢3隻字
點講出口架屌

大波妹 你唔好執輸 有冇性病奴流出？

推到有男方牙籤流出。

我認我有少少可憐大波妹

其實豬滴姨當年嘅性生活係咪都咁淫亂 先覺得個仔冇問題？

所以其他女事主成撚日驚流出
係呀 連登無流出
分分鐘大把人有你地啲相啦

條女咁撚樣衰
晉晉唔係睇唔起啲豬西架咩？

仲有身為公眾人物請檢點一下自己性生活
唔好不停發放啲不良資訊俾大眾

仲有唔可以再呃𡃁妹

不能喔怕醜醜

繼續推佢去死

點解佢老母到依家都可以覺得冇問題
你同你老公離左婚人生得返一粒仔梗係錫到佢燶
我理解我明白 但作為一個老母
你係咪好應該教佢正確嘅價值觀同人生態度
錯就要認打就要企定 我哋冇屈佢喎
而家你個仔的確係對老婆唔好
蝦個孤家寡兒 轉頭就同第三者啪到春水橫風
你都做過老婆點解你唔可以掉轉角度睇下

依家你要做嘅嘢唔係瘋狂包庇你個仔
係趁呢個機會好好審視一下自己嘅價值觀同你個仔價值觀
撫心自問如果你個仔唔係得罪人多
點會有時起上嚟一沉百踩啊
爆料爆到就嚟連樓下看更都想來爆料啦
自己反省下啦

唔是下嘛 自已條女...都share

無問題架 做人最緊要有自信
學下小器奴 無肌肉都照show 得咗

支持推到大波妹齊齊仆街
兩個都唔好放過
屌你大學生嚟
會唔會咁撚豬連一個男人有無老婆都唔識分啊
西痕就認啦
又當街揸j又影哂閃卡
又要follow埋大婆啲朋友都可以話係9 follow
事後仲好意思搵大婆話自己什麼都不知道
我屌你老母啊傻西瓜

阿伯友係咪唔明，用返你語言講
始亂終棄陳世美啊

佢食得咁多女就知無當過係自己條女啦
連老婆都可以唔要
根本啲女就係獵物嚟留足佢自己慾望同虛榮心

話follow綠茶人d fd個原因真係好on9
咁廢既理由點會信呀大佬
明明就係知人地有老婆仲要add埋身邊人
再問多d就話唔記得唔記得 假到

姐係你知內情啦 快講啦

推到臭閪晉同dur波妹仆街 兩條賤種狗 祝你地臨老過唔到世

好恐怖😱 佢電腦千奇唔好拎去整

可能係佢老母d廢老朋友

所以一直都話條女唔簡單
好彩啲打手發唔到圍
琴日H字頭條友俾人踢爆之後就無出現過

又有打手

邊度？

我想問下 係點可以整到QR code？
想update張poster

一諗起排骨奴食女食到身敗名裂
公司光速炒魷
新舊同事齊齊爆料加速推佢去死
全香港個個都指住佢個名嚟笑緊
真係唔推po唔得鳥

明明上個post話「我們都是基層的人」，咁唔係小賤奴個賤老母，仲有邊個同小賤奴係「我們」？小賤奴屋企隻狗？

訓前推一推
嘰嘰嘰！到你！

佢個仔先係寶
人哋啲女就賤過草

閃卡流出大家轉向想保護大波妹
我都覺得唔值得

爆料人唔駛怕 繼續引蛇出洞

順手update埋假仁假義嗰part假錯字

tttt

訓前一推。到你！

癌細胞叛變 有圖先有計傾

撚有求饒，佢話你地班友心理變態所以搞佢個寶貝仔呀，係你哋錯呀

我係kennis chan 都唔知點算
個波俾咁多人睇過，全世界都知自己好淫賤當街摸jj，搭上有婦之夫仲滿口謊言扮純情，真係唔敢出街

飲醉咗唔太記得你係邊個。
同埋畀過好多人睇。
所以你可以繼續爆料。

所以做佢新抱一定死緊
係咁折磨個新抱又會同個仔講新抱壞話
戀母奴就會聽晒阿媽講鬧返個老婆
十足十無線d八婆奶奶咁

小性奴老豆會唔會⋯⋯

無問題

綠茶人咁都忍到兩年幾三年
我奶奶有judy一半咁惡骾嘅話
我應該忍唔住出聲屌咗佢好耐

我只係諗到如果我家人係綠茶人或其他俾佢呃嘅女仔我會有幾痛心

求饒嘅都唔係佢兩母子
人地冇錯啊 錯嘅你你地班友

唔怪得離婚
係咪連親生老豆係邊個都唔知

Xx 戀上茱迪**,,,

唔該巴打
啱啱搵咗個QR code generator
可以揀返URL嗰度貼Google doc gen個QR code

*係

茱迪姨你自己睇下你個仆街仔搞到我又要加咁多爆料落整合度喇

Vien連點都露埋都冇事啦 仲愈黎愈多人想幫佢埋單
大波妹點又冇露 波又大咁多 冇事嘅

嗱嗱嗱又要重提一次啦
唔係等等又話迫人自殺
綠茶人俾人始亂終棄 成日收自己老公同其他女裸照
俾人要脅到連劏房都無得住 安全網都無
無人無物到要搵社工同上fb求救
人哋仲努力生活中..

大波妹..唔好放棄你都可以好好生活㗎
檢討下自己點解搞成今日咁好快就無事
你咁大波好多連登仔搶住要你 好似係

女仔嫁人要同奶奶住 唔嫁好過嫁喇

上返熱門

其實個個post搶鳩1001，搞到貼唔到新post link嘅都有屌
但次次堆人都好似失憶咁，都唔知係咪唔想俾人知有新post

Pish

咁又係
做人老婆重慘過做女嗰時
真係唔嫁好過嫁
就算奶奶惡骾
起碼老公都要幫下老婆啦
點知綠茶人嫁著個裙腳仔
諗下都覺得慘

點都好都唔係俾老婆同仔住90呎劏房掛...

生完都要補身 仔仔識行都要俾地方佢玩

經濟環境問題就話ja 你有能力都無做到 點講得通呀

下次可以喺標題加埋有懶人包
應該吸引到更多人入嚟欣賞性病奴嘅英姿

唔通係左右伯？

死臭西勾人老公想獨善其身
叫人唔好再騷擾佢工作同家人
有無諗過大婆同小朋友俾你害到咩都無哂
你唔係諗住搵人老公r痕無後果下麻
總之奸夫淫婦一齊推

鬼拍後尾枕

Vien都叫樣靚
Kennis個樣⋯⋯

Btw有爆料人知大波妹返返工未

mon post mon得好實

push

有冇良心呢點 要再斟酌
如果佢冇比人爆出黎 咩安全網佢都仲好理直氣壯架

同埋佢篇回應同小學花名真係証明佢活到三十幾歲人冇成長

佢老母由細到大冇指正過仔 錯係人地 就算你錯都係可以原諒 自己揀咩老公 就養返咩仔出黎

巴打好波

大家留意下，咁快就有一個負皮

平時我都係花生友 未試過落手整野
但係今次我覺得佢真係好過份 以前幾風流都算
搞撚大左人個肚 決定生小朋友果個時候已經需要收心養性
鳩痕就每天自瀆多幾次囉 屌李老母

星期六日冇打手 要自己做 又唔敢出聲

,....’** 只愛 x 茱迪 乂 '･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

五天工作都叫人道
但成日要人夜晚開ot唔係咁好

By ～左右伯 xX

佢份人離晒大譜喇

好撚正啊

李老母同裙腳仔如果個道德標準同我地唔同，大可以繼續活在自己世界，我地會喺翻正常世界推撚到你地仆街

冇睇幾粒鐘多咗咁多笑料
晉囝今日自瀆咗未呀？

屌 好應棍啊

Yo
搞到茱迪上連登 歪理連篇睇到炆

依位巴打好撚正
依啲先叫墨水 閪晉？

巴打
Thanks

到你！

好多都睇唔出架 係你出事先睇到佢裙唔裙腳架
我啲朋友同屋企人嘈交想同男朋友搬 好多因爲唔捨得屋企/父母唔准而唔搬 但平時啲仔講到自己未來lanning幾咁好聽 買禮物唔手軟 請埋你去旅都仲得 落難先知可唔可以過世

痴線 概括哂咁多個post嘅野

推俾全世界知道

英姿兩個字笑死人

巴打寫詩好過癮
半夜三更唔洗瞓！

上面update左

vien正好多喎

笑到仆街

綠茶人兩樣中晒 居屋唔見佢中

如果毒果唔係幫晉仔嘅話
應該會有條動新聞

Bk有啲mom都幾⋯奇怪

李老母再次發表回應 並要求與女事主當面對質

佢情況公屋岩d 平租

句號形容佢人生

sorry都無聲就叫人俾機會佢

Thanks

終於忍唔住露出惡奶奶本性

自己個仔做d衰野又隻字不提

有無例子睇下

貪錢會同你住劏房？

李文晉個潛水狗想潛到幾時？

左右伯你好

Judy，你應該一早知道我們是會這樣幫她的。

自認Judy

live到伯友既對話 心情好激動

人地娘家有做小生意有錢咁又點
唔代表你個仔唔洗負責任
搞大人地個肚生仔結婚既你個仔
唔通你個仔就沒責任照顧自己老婆仔女
d思想癡線到咁
自己食完就要人地埋單

乜撚嘢借兒子威脅人家兒子

我淨係見到你個裙腳仔借佢自己個仔威脅綠茶人咋

Del淨個ig黎識女？

嘩 重理直氣壯講到自己個仔無錯，重屈綠茶人

多謝李老母推波助瀾繼續炒熱件事

一句講哂：證據呢

你係咁理直氣壯咪搵記者訪問你囉
俾多啲人知呢件事

今晚訓唔著忍不住要同伯友好好傾計

咁夜唔瞓啊阿伯，睇波就專心睇啦

仲要講到威脅別人的兒子
講到好似冇血緣關係咁
人唔笑狗都吠

開頭又扮哂唔係小姓奴阿媽
大話連篇

開記招！開記招！

佢完全唔當個孫係自己人
借兒子威脅人家兒子

本身打算訓 想同茱迪妹展開激情對話

同李文晉一鳩樣 話佢哋唔係兩母子我都唔撚信

呢個似搞gag嘅多

做乜一定要人去你個南方茶樓
想吹雞

連登未出
以前已經好多人講過佢食女fans呢件事
老實說咁多on9女人可以點？

今次無論如何都要開返個記招同全香港市民一五一十講清楚啊

真相係咩啊皺皮老西
個仔晉仔冇份架 拎你一個月幾千有幾貪錢啊
貪錢就唔會兩母子住劏房啦 仲要連床架都冇得張爛鬼床褥放地下
李淑儀抵你老公要同你離婚 因為你真係一個閪女人
返去幫晉仔含撚啦 你個仔咁大需求 不過小心唔好俾晉仔偷拍喎

拿拿會 又提自己撫養個仔成材呀
救命呀 到呢一刻都係不忘要抬高自己個仔
你個仔對社會有L貢獻呀？
周圍呃蝦條食咋

阿媽就人人都有阿媽嘅
又唔見閪晉個仆街仔對人差果陣有留手？

老婆屋企有小生意小錢就可以出軌食女fans

可能幻覺

喂冇人想睇皺皮老西嘅流出

喂 拎啲証據出黎 唔好亂講人貼第二個男人喎 你個仔偷食、濫交就有証據喇

歡迎你叫記者採訪講你事實出來 相信蘋果日報絕對幫到你！

李老母你終於肯認係自己喇咩？！

睇呢個回覆已經feel 到平時綠茶人有幾慘

佢一路唔想認係呀媽
又一路自爆
晉仔呀你無教好媽媽咩

我辛苦撫養一個成材的兒子？

啱呀 人渣黎講你兒子真係翹楚

老婆屋企有小生意就一定要娘家養老婆仔女
最好就養埋人家兒子
等人家兒子唔洗做可以日日食女

仲要想老屈綠茶人貼仔
綠茶人有冇貼仔我唔知 淨係知你個仔又摸j相又flirt女相

成件事真係好撚柒呀

大家留意下，鬧李老母嘅留言都會附送一個負皮
係咪李媽媽學識咗開account?

喂李老母不如出少句聲呀
愈描愈黑呀

屌佢老味越睇越嬲 今次一定要推到條撚樣仆街

唔好冒認左右伯喎

有無聽過甚麼叫慈母多敗兒啊，伯母。

你自己諗下點解咁多人說你兒子不是啊

而家又照移話題落返前媳婦到...

又開始數臭人地... 你到底知唔知道錯響邊

半夜三點啦，伯母，早點休息啦，美容大忌啊。

訓先

女人何苦難為女人呀Judy姐。
你咁撚惡咁幫住個仔既有咩可以講呀？

好肯定幾年前高登都有狙擊過一排
有d女人係好撚仆街or乜撚都得，扑左先，有偶像情意結
我唔係話佢老婆

個男人仆街就梗，但忍咁耐佢自己都有問題

痴線到 幾日就13個post 閪晉今次都好難唔玩完

精彩到瞓唔著點算

唔使客氣

Judy 你放過我啦，我推左成晚post la，而家3點都唔比我訓

兵分兩路
晉仔負責負皮人哋
老母負責千字文屌連登、屈綠茶人偷食同埋讚個仔

以為軟功有人受
無人信佢就自爆身份發爛渣
媽媽咪呀好柒呀真係
愈描愈黑搞到又狂推post

我憎死你！

Btw 又係我！
你都有今日啦閪晉

阿伯母，你其實可以自己約記者㗎

兒子生性病母倍感安慰
唔知伯友有冇睇晒啲post

咪就係，明明準備訓教，一見到你咁撚柒即刻笑到我抖唔到氣差啲call白車
judy你好黑心

睇得出佢地兩母子都好自以為是

Babycondom 有d媽媽，只能話係好地道師奶式諗野，唔係我地可以明白：
1. 「一家唔知一家事，唔好加把口批評了」——bbcondom 式「不要跟車太貼」（明明有晒證據，都會怕落錯判斷，永不上身就最安全）

2. 「個大婆明知條佬係咁都中個頭埋去 / 窮就咪做全職媽媽 / 個仔最慘」——其實呢種都係一種「惡奶奶」心態，一但夫婦不和，就總要搵個「老婆」嚟祭旗先安樂，只能講「每人心裏，都藏著一件茱迪媽」

李文晉係咪坐咗係伯母你隔離喊緊

有咁既奶奶唔怪得寧願住劏房
對住4面牆好過

遇人不淑

個女人用曬我個仔d錢
養個細路每個月拎我個仔$5000都話唔夠
冇天理啊

最慘係呢件老西唔似其他個啲擺明唔講道理嘅奶奶
佢以為自己好有道理 好有學識 懶係開明咁捅你一刀

聽日要返工都唔捨得瞓呀

隔住個mon都feel到伯母鬧人鬧到水花四濺

已通知綠茶人，但她表示肯定不會是奶奶。 我覺得大家無視就好。

巴打英明

個個都係想瞓都俾佢搞到冇得瞓

想大家都同佢個仔一樣黑眼圈又大又盛病到得返半條命咁嘅樣！

本來想訓嫁喇 但老母無啦啦自爆好精彩
佢可能又想學阿仔或者阿仔教半夜出post
以為無咁多人知啦

仲想像到李老母點樣攬住個裙腳仔un gu gu

如果係咁嘅話
條假膠都幾得閒

迫我唔訓睇住個網 好心judy你自己開ac啦

啲打手咁夜都唔訓係到扮茱迪妹

綠茶人加油，有咩就同我地講，我地實支持你

個邊嘅女人最鐘意為難女人

你見之後有個左右伯的爆料，就知幾多假膠。

同晉仔當初開聲明暗踩綠茶人一樣
兩母子都好陰濕

樓主你話瞓仲唔瞓

等我哋推。到你！

cls 綠茶人一開始都無爆自己身份係邊個，係有巴絲推測左出黎，又點會有心一開始就做文章阿？

D打手唔係五天工作咩？收幾錢OT

佢嗰句「女方家有小生意，我不信她窮困得家人不幫助她」，然後推論落「她是個利用兒子貪前夫錢的女人」都夠晒痴線啦！

1. 你中出得條女、人地幫你仔都生埋，話之條女係李嘉誠個女，你都係要負責任找數架啦！

2. 小性奴唔係比唔起條數，係唔撚比！

茱迪媽成篇野，真係好撚丁蟹。

好似話出版商已經屌撚柒左佢一獲 原本豬展會出豬

今次真係訓啦，到你！

邊個李老母
不過李老母可能真係咁諗都唔奇
兩母子都扭曲既

道歉到宜家都無個阿！！教訓？佢老母都未受教啦，廢老

佢地似乎好鍾意為難女人
之前見過有個post講老公出軌
然後d老母竟然係話個老婆唔識留住老公
又話個老婆乜乜乜
睇到我以為自己上番連登

佢咁快mon返呢邊負皮你呀

Btw 呢個真係綠茶人？
咁快覆到你

屌 唔係佢地身上發生緊係講得口響
到佢地變主角佢地又會唔會咁講

今次真係要屌李老母
仆街，真係乜嘢人生乜嘢仔
首先，只會寫文章創作大話連編嗰個係貴公子
第二，搞到人哋環境咁困難都係貴公子唔係人哋老豆老母
第三，用個仔黎威脅人嗰個都係貴公子
最後，搞到人哋情緒唔穩定嘅就係你呀，臭閪
記者會你自己搵記者啦

我攬住媽咪喊左成晚
媽咪話佢都睇唔過眼先上黎幫我屌柒你地！

伯母都上黎幫手推post。到你！

咁個假膠都真係幾好戲

自不關己嘛
老一輩係咁

最憎呢啲 扮哂野嘅閪人

Hi 李老母
冚家產啦屌你個仔
唔好成日賴落個ex新抱度，就算無呢個人，性病奴都係一個食女死賤種。
你最應該怪你呢個垃圾老母唔識教仔，教到佢又賤又裙腳！你睇下你個仔衰過狗
你自己賤唔好害下一代啦李老母。你自己都係女人，將心比己啦唔該，我本身都食花生無推post，見到你呢d惡毒老女人，我真係忍唔到
唔好諗住搶人個仔，如果唔係你地有生之年都無運行

嘰嘰嘰。
茱迪捱不住了。
要幫媽媽咪呀攞返個公道
完全無提自己個仔衰咩有幾衰
真係抵你兩個比人狙擊到依家
媽媽咪呀笑死人啦 擁著你個茱迪媽依個好隊友啦 唔好比佢再衝出黎柒啦
笑到人肚都攣啦
訓前一推。到你！

我諗假膠唔會知女方家有小生意 點都應該同晉仔close嘅人
除非呢句係老吹出黎

但係佢奶奶咁雙面人，綠茶人真係知一定唔係佢？
反而話佢奶奶唔係好識用電腦仲可信啲

輕輕一推

唔關自己事梗係講風涼話
好似連登仔成日話女人係雞係公廁
出得街預咗畀人偷拍
但自己老母姊妹同女朋友/老婆就唔同講法

Judy ，給我一個good night kiss

直頭係「鄉愿」入骨呀。
如果話連登係仇女集中營嘅話，bbcondom 直頭係封建紮腳復辟場呀——只要唔係我老公/老爺/奶奶對我差，而係其他女人被刻薄，就一定係個女人做錯野、先會被懲治。

想問下左右伯係邊個
追到中間無追 post幾出既佢
唔該哂

屌你老母 晒鳩我時間
你邊撚個啊

老人家咁醒識上爆料網
定係個仔扮老母

屌兩日無追po去到13
要由11睇返哂lu

我都笑到精神返

因為佢地以為自己老公無出軌係全靠佢地嘅本事
留唔住個老公就係無本事

憎死你 5分鐘比個解釋我

到你

係咪打手又開工了
今舖又玩咩
不過都唔除非係lin登啲on9仔所為

打手咁夜仲開工

佢地好鍾意講「管教C6」，同埋「對99企硬」，真係當自己有神技馭夫咁，好撚好笑架

仆你個街 今晚班打手叻咗，識玩角色扮演

真訓啦今次，嘰嘰嘰

佢地係對佢地仔女啲野先最敏感
所以話閪晉周圍食女，係年青人偶像呀，仲溝埋啲細路女fans，佢地先會怕影響到自己仔女啲思想

慳翻啖氣暖肚咋

我係出版商就照係書展出書 反正都印好左
到時個宣傳標題咪寫
“賤男剖白如何扮情聖拋妻棄子呃蝦條“
可能分分鐘賣得出啲書

然後要求性奴去書展做宣傳
唔去就告鳩佢違約賠錢

vien真人個樣嚇撚死呀 副偈又係p
我寧願屌個豬少少嘅大波妹好過 反正過人世都唔會揀呢啲臭雞 連登仔口中嘅埋單實質只係想屌免費雞

c6係點解？
其實根本揀唔中個好老公，之後做乜都無用

好似之前上官茶咁
講話呃佢地d女錢幾十蚊買垃圾
就即刻比到反應

應該去果邊講有13定14歲小妹妹都被撩過
叫佢地留意自己仔女係咪fans有沒買書

唔係核突到扮自己老母求連登仔放過佢啊？

話說左右伯又邊個

係囉，咁理直氣壯爆綠茶人屋企做生意，又直指佢貪錢，會唔係賤老母？老吹會吹得咁胸有成竹？好奇怪喎咁

唔通個重點其實唔係佢講嘅任何嘢，而係南坊茶樓？

只可以話人性都係自私

我係出版商嘅marketing team，真係唔敢咁搏。
一來怕外間認為我間公司同小性奴一樣誨淫誨盜、影響公司形象，咁咪仆得街？
二來點知網民會唔會玩「抵制閪晉有關企業」行動，到時我間出版社隨時被連坐，搏唔過。

原來真係有咁既酒樓係數碼港

佢所講既南坊係咪數碼港果間

今次係南坊茶樓打手

南坊喺數碼港

btw,
李老母到依家都死撐閪晉冇錯
依家仲要夾埋閪晉迫害綠茶人

婚後偷食女讀者、有置富物業扮窮租劏房、拋妻棄子後有錢換新車，但每月五千蚊安全網都做得出，仲要走埋數！

南坊茶樓係數碼港 近佢2母子？

「C6」即係「死佬」，都係bbcondom d 諧音野啦

Btw個位同綠茶人聯絡嘅巴打係咪真係可信
印象中佢無啦啦就走出嚟話同綠茶人聯絡到

而家凌晨三點啦喎咁快覆到你
同埋個對話最尾個句又係一樣
硬係覺得啲對話怪怪地
雖然未諗到咩原因你要做假

都估到係假膠玩野
之前茱迪妹喺FB d用字語氣都唔係咁啦
你地又會信既

置富落數碼港好近
仲要有車

同埋好似無咩印象平時有推post

細膩

同埋我真係有啲懷疑之前巴打貼出黎幅圖
之前綠茶人whatsapp圖講到同佢老母關係好差，完全唔想接觸反哂面咁
但而家又講到綠茶人私底下有同李老母聯絡？
而且呢單野我都唔係好明做乜無啦啦會send俾綠茶人

話分兩頭，大家都係揸筆搵食，
我就乜柒都無，但小性奴就有車有樓，仲有大波fans送上門.......

真係許文彪都要講句：「公平咩？」

啲稱呼好噁心

想膠化呢個post連老母都出賣？

南坊茶樓是咪想乘機賣廣告

一直個重點都係咁

bk嗰邊最好開新post
啱啱見到有老母話未用過googledoc
希望有bk ac嘅巴打可以覆翻佢
googledoc安全而且匿名
唔會有人知係邊個睇過
包括文件擁有者

都係嗰句，佢地嗰套思維或文化，係自成體系，我地係理解不能的

係綠茶人個instagram 喎
我都有follow

我信樓上巴打既，但小心駛得萬年船，可以召喚仙人問下綠茶人Double confirm 下...

無留意佢fb
咁佢平時語氣係點？

對於我是否可信，你大可翻查我之前的貼圖。
圖片中以及我的回覆也有提及，綠茶人慣性這麼晚才做家務，以及有時間看手機，日常反而忙放照顧孩子。

不信我或當我打手無所謂，我也是幫綠茶人轉崁達訊息才留言。

凌晨三點，我轉心睇波賭角唔好？要特登搵人扮綠茶人再出post 滿足大家？

仙人話過茱迪妹係呢單嘢搞大左之後 有搵過綠茶人傾由每個月5000蚊加到6000蚊 私底下有聯絡都唔奇 茱迪妹應該有私底下搵綠茶人想佢平息呢件事

就算係真係有接觸
綠茶人點解咁肯定呢個唔係李老母？
唔俾李老母一邊同綠茶人「溝通」一邊上匿名爆料網咩？

睇嗰時最好logout返google
因為好似會睇到有咩人在線查閱緊

我信你 因為我啲媽媽fd都係半夜做家務

我唔係有心質疑巴打
不過追左咁多日post
啲打手好古惑
大家睇定啲好

係囉，之前綠茶人先講過佢老母上佢屋企正正常常，但之後返去就話佢「寸」
正常見到咁會問都唔洗問佢老母就話「一定唔係」？

賤男

5千加到6千

我都係咁話
我唔敢話個巴打係打手
但真係有好多可疑地方不得不提出

個google doc我開新account整嘅
sonleepkdie@gmail.com

今日post咗上嚟之後都見到有人檢視緊
但因為係set咗公開俾所有連結擁有者所以我自己最多只睇到有幾多個匿名使用者

要所有人入到咁撚遠，究竟邊個求邊個呀而家

“Publish as web page” 唔使account 都可以睇到的:

個妹字你打完之後背後有冇多少涼意

個爆料者應該係知啲野

皇恩浩蕩

冇login google 就係嘅

係綠茶人喎
我都有follow佢IG

thz 巴打

伯母只識約記者影晉仔間屋 同扮設計師

今次仲唔係d三四五六奶出黎搞事？
其實閪晉偷食得又點會同期只得一件，我覺得仲有d憎佢地憎到想佢地全部仆街既棄雞，或者可能係大波妹

巴打唔係話懷疑你
但點解你同上面位巴打打格方法咁相似

唔係連登仔搞鳩性奴施壓
性奴應該仲wfc緊綠茶人 甚至唔會搵返佢
仙人仲聲稱幫佢搵曬幫手 又轉咗地方住
而綠茶人開頭又話judy鳩屎 而家兩家解決緊就叫人唔好誤會係李家嘅人
頭搖由尾擺叫連登仔點跟呀
前提係如果聯絡綠茶嗰個巴打無鳩噏 的確係綠茶本人嘅話

其實嗰個爆料網係人都打得，之後幾條feed都證實左好多假膠。大家唔好執著於一條feed先得架！

不過講真，如果要知邊個睇過一定要長期mon住個google doc
而且知道邊個睇咗又點，第一唔知對方睇黎做咩，第二你都唔知佢係乜水，真ac定假ac啦

下
咁都得
茱迪妹同左右伯對話係我搵出黎架喎

皇恩浩蕩呀

咁好多人會睇過，但以防阿晉仔咁啱又上，你又上咁中招啫

食花生 唔犯法掛

佢地解決緊，唔代表接受6000
麻煩唔好自己腦補亂講

打手

辛苦曬絲打

佢幾時有話接受6000蚊？只係之前李老母提出過，佢哋傾完綠茶會再講，唔好亂作結論同帶風向

嗱首先六千蚊真係狗也不
之前bb病咗 又要交雜費又要盛
嗰度已經入不敷支 逼住要喺戶口攞錢
六千蚊點會夠 莫講話性病奴咁疊水啦

屌 半夜三更開工

認真
因為我睇過好多人打格嘅圖，啲打格方式真係好千奇百怪，但你兩位又咁啱口徑咁一致，打格方式又咁巧合地一樣

我之前見你除咗爆左右伯對話，仲有爆埋晉仔車牌
但講真，呢啲都唔係咩野致命性嘅資料，所以真係唔好介意我多口問句

babykingdom

網頁版懶人包！
唔想login google用呢條link就啱！

但係呢個巴打之前都有推post
真係難分真與假

識咁諗就好
個仆街係要俾人狙到死嗰日
死咗都要掘返佢條屍出嚟鞭

之前有位紅字h字頭會員都推post推得好落力
但又係奇奇怪怪咁
總之大家自己小心，唔好咁易俾人煽動

Btw 阿晉你俾咁多錢請打手都唔肯俾多啲錢前妻

嗰個有睇
俾你踢爆就深潛

唔係班食飽飯無屎屙嘅黐線佬幫你搞鳩個仆街仔
你而家邊有得講條件拍拍籮由抽身
靠fb啲師奶你以後唔洗旨意搵到性奴啦 仲有得攞返個尾彩喇喎
而家連登仔係咁炒車 你就wfc

6k都唔夠啦 人地離婚係分身家
李文個老豆都係啦（應該）
成層樓比judy喎

喂你得到過d咩 綠茶人
你邊忽貪錢 係絕世好女人
無旅行結婚都算
你個擺酒仲要係奶奶生日+滿月酒
我越諗越嬲 點解綠茶人咁撚可憐

屌
快手緊係最簡單一劃過打格架啦
唔通仲雕花咩
如果你真係要我分，我就會話我係粗筆一劃過而佢係幼筆幾劃咁囉

同埋個重點係驚嗰個唔係綠茶人
咁唔通係三井壽或者我特登開個新IG咩？
邊度得黎8000幾個followers呀

仲有關鍵時刻你倆個先一唱一和出現
特登拉返上去發現你地無出過聲

總之大家保持觀望態度啦
打手過一陣就會現形
我同蘇兄mon左post好耐一路幫大家捉打手
係人係鬼追下post就睇得出
呢兩個我都保持觀望態度

打手活動如下:
1.轉移視線
2.小貓三四隻起哄
3.轉移成功
4.出現得好快消失得好快

有巴打都有follow綠茶人嘅出嚟幫下呢兩位巴打
我都唔想怪錯人

嘩嘩嘩 好精彩
臨瞓一推。到你！

我又要推。到你！

負皮我做乜
我只係睇唔過眼
無論係性奴呃閪屌 棄妻兒
抑或班港女無道德無矜持
甚至而家過橋抽板
成件事都係疚由自取

咩無出過聲，左右伯咁好笑係我搵出黎架

接力一推。到你

我話今個post啫唔好激動

訓先

點解有d人傷害過人都完全當無事發生？
仲惡過狗屈返人地（無證據既無捏）
話綠茶人勾佬 有證據咩
大作家勾女就真係證據一籮籮

你個仔傷左好多人知唔知
係你教出來，睇你而家錯左都死唔認仲鬧人就知
唔想害自己個仔
就乖乖地收聲

等你個仔冷靜晒出黎道返歉算啦

公眾人物唔係話唔做就唔做
做過救係有社會責任
係的確需要向公眾道歉
你個仔而家最需要知道自己真係錯d乜

你就成個白痴咁 係咁同個仔講佢無錯
仲鬧返人轉頭
真心講 你咁係害L左佢

跟返巴打d step去做啦
因為大部分人心地本身唔差

李文認真反省知道自己真係做錯傷害到好多好多人，
包括人地d女
+賠償比綠茶人+道歉+唔再騷擾甚至報復+
執行離婚正常程序-分身家
連登會慢慢放手
無人咁得閒追擊個已反省補償既人

但你做錯事既 心地一差同唔反省 連登只會比你更狠
唔好咁傻同大眾鬥狠

P

語音出字 眼訓 錯字

咁夜唔瞓仲推post嘅我相信大家都係同一陣線

巴打想問你喺第幾個post搵左右伯出嚟 想睇返

個茱迪妹話晉仔冇錯喎左右伯 咁姐係未夠教訓啦

咁其實你係懷疑我同三井壽係同一個人？
咁你睇返cap圖最左上，我用自由鳥佢無show用乜上網

如果係懷疑嗰個唔係綠茶人就無乜可能啦？
Profile pic都睇到係佢
有8000幾個followers又唔係新ac
出事之後佢del左好多posts就真，而家最新嗰個post都2015年

好驚男友第時個老母都係咁
冇是非觀念 教壞人
個仔仲要如校既 條仔幾有錢靚仔都無幸福

愚孝

我們只是一粒看不見的小花

人手置頂

搵死我，第8個post #527

連登個起底功能唔update架？
無得睇返我喺邊個post留言既？
就算自己個app入面都無得翻睇架？

嘰嘰嘰 post推得很快 追得很辛苦啊媽媽咪呀 今天又要自瀆了

大波妹露點未

我有追post1234
之後啲post太快追唔到
到11先開始再追返
一直都唔知左右伯係咩
依家終於知 謝巴打

瞓醒再推。到你！

又係新既一日
一日之計在於屌柒閪晉
Onedayopenfrompkson

保持隊形

屌~要學個AC黎留言

兩母子都唔撚係人黎既

瞓前一推，嘰嘰嘰

睇完波就覆下你：

我係出現得快消失，因為我只替綠茶人轉達消息才留言。而轉達係我主動問佢嘅，最初是為免大家以為任何流出照都是她轉交仙人，為免令大眾誤以為她是始作俑者。

有無其他有follow 綠茶人的巴絲可以為我澄清？不必了！那位啤利巴打為我澄清，然後你話我地唱雙簧，無謂再連累其他人。啤利巴打，抱歉了。

至於我是否打手？在你們的角度應該係！
因為我為綠茶人轉達訊息，最希望盡量暫緩大家的狙擊，不要鳩衝、自我腦補而影響到她。

剛推。到你!

綠茶人既IG好多人都有~不過我無，好多人都係因為個性奴

但我信你

反而幫我問候下綠茶人同叫佢盡可能早點休息吧

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹
大波妹住係荃灣海濱花園
佢而家仲好唔憤氣，覺得自己唔好彩，全無反省之心
利申，佢U既朋友，但睇唔過眼

呢d女 性慾過強周圍搵sp

點會覺得自己有錯 鄧佢之前個肥仔男友慘

戴帽戴到傻

大波妹真係好墜下

仲有個位
佢聲稱自己開頭咩都唔知
後來係閪晉搵返佢同佢講分左居
到依家爆左出黎之後佢同綠茶人段對話有講話「以為用女朋友身分支持佢 ，點知被通知想復合」咁上下 原句唔記得

屌你啦 如果係爆左出黎先知
我係女人一定嬲撚到仆街
恰到個老婆咁慘仲原來幾十條女
呃左你咁耐仲影晒閃卡
但你仲即刻消化到原諒佢包容佢支持佢 ？
唔一巴車撚死佢？定一早知情呀

屌

推到佢冚家鏟

我一日在生一日都要推上報
呢啲仆街老豆唔死都冇用

睇人仆街真係好開心

剛剛睡醒，到你！

剛剛起床。到你

剛剛起床，到你！

癡線 5個鐘推咗一半

剛剛起床。到你！

佢點會唔知？！閪晉公開左老婆同小朋友就扑鳩佢啦 佢唔忿氣搵人之嘛

之後人地話分居 佢係自欺欺人 冇去查明就一齊 想食人好耐啦

醒一醒有啲咁爆嘅料
推完番去瞓先

佢邊係知錯姐 唔係啲人話放佢裸照 佢會出篇澄清文咩？佢係驚唔係知錯

男人係佢揀既 又比人周到摸丁 相睇怕都係自己腥既

大波妹好成功激走大婆 又向全世界公開閪晉係你條仔 只係比人用完即棄 要唔忿氣 向閪晉報復 唔關我地事

Hi auntie
其實你知道曬件事未？
個問題係你個仔食fans 放題
仲要身邊有你呢位神助攻
明知個仔有老婆仔女仲要同d女仔飲茶

將女仔裸照周圍sent 唔係傷天害理？
不斷同唔同女仔上床，做愛果陣仲要偷拍唔傷天害理？

殺人放火有法律制裁
講開法律
你個仔連自己個仔都唔養

可能你會覺得綠茶人態度唔好
但大家都係女人
個老公偷食，阿奶奶仲要做幫兇
嫁比你個仔仲要結婚滿月兼你生日一齊做

易地而處，你接受到嗎？

大家記住唔好100%信晒爆料網嘅嘢
個網咩人都上得

茱迪妹
你作為一個2歲小朋友嘅嫲嫲
一個有夫之婦嘅奶奶
見到自己個仔已婚
但又不斷帶唔同女人同你飲茶
你見到咁都冇阻止
你係咩心態？

你話網民唔知你地家事
咁你就將你嘅版本講出嚟

Your sincerely
Real Chun Wah

嘰嘰嘰

剛剛推post，到你！

幫手推個 嘩啲花生好味到呢

不要不要耶

又係夜晚就多事發生

幫推

結婚、滿月加奶奶生日一齊擺
住90尺劏房

憑以上兩點
我好難信佢貪錢

再者
娘家有個錢
唔等於你個仔唔駛比錢照顧個仔

茱迪妹有回應
即係有 mon 住連登
發撚啲爆綠茶人啲料畀我地聽聽囉

另外茱迪妹幫手問下牙晉囝今日打左飛機未？
又冇打埋右？

唔該晒 mamamia
嘰嘰嘰

早晨 推

可能係牙晉囝自己
覆完post，到你
嘰嘰嘰

禮拜日早上要返工
惟有黎推下post

佢解釋過佢好耐之前IG follow 咗綠茶人
因為鍾意佢啲相同文字

6千蚊
加你20%

租劏房都唔夠

覆完，到你

我比返6000蚊牙晉 佢自己跳樓死啦好唔好

三四五六奶唔好以為牙晉囝會對你唔一樣
唔好認為自己係 the lucky special one
飛閪晉保平安

提防有人借機嗌散水
夜晚真係稀奇古怪

睇對話都知佢驚流出咋

晚晚都有鬼出嚟

睇佢老母cheap 撚到，想外家養埋佢個賤種孫。

自己個仔賺錢就自己洗，人地份身家仲要養埋佢個孫。

唔推到你兩母子仆街都唔撚係人啦

大波波近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼大波嗎

推完再訓

大波波

雖然李老母聲明係做假 但都照貼對李老母講既留言啦

其實judy點會識係爆料網留言丫
佢果代人識玩fb連登已經好鬼叻
識埋去爆料網真係op

笑出聲

梗幸福啦 又出哂名 又俾大作家用完即棄

佢係賤，所以要搵多幾幅

剛剛起身！到大家啦！

「每人心裏，都藏著一件茱迪媽」
我真係大笑左出黎

瞓醒一推。到你！

嘰嘰嘰！

回咗post，到你

鳩長夢多

講得幾中
唔排除自己老母以後都係惡奶奶
態度唔多好 對阿嫂同對住我好大分別下

我成日教育佢
人地個女都有阿媽生先好d

老dd嗰d女人真係妒忌心強d
成日覺得人地搶自己仔

推到佢pk

自己仔女就係寶貝
家嫂就係生仔工具

應該唔少老母係咁
我老母都有少少呢啲跡象
好on9
咁自私都有

跌出熱門啦屌...

你有把相片交給六道嗎？

剛推。到你！

不能喔怕醜醜。

晨早起床一推

推到晉仔屎都無得食

剛起身一推。到你！

不要不要耶！

幫手推post

牙晉今日自瀆未？

post13

牙晉囝有冇益下你地呀？

唔知啲女同佢車震嗰時知唔知有cam影住呢

嘩屌 set埋cam
都唔知幾多囡囡中伏

都唔知影過幾多條女

小學同學，車友，同事，d女，朋友，到底仲有邊位識性奴既未出黎爆料 ？

其實大家唔需要懷疑三井壽爸打同綠茶人真偽
同埋朱迪媽個留言應該係真

其實識得綠茶人嘅朋友
應該知道綠茶人嘅為人

同埋你地睇到佢之前個whatapps 對話
應該知道佢受到咁嘅傷害都無惡言相向

佢維護緊朱迪媽都唔奇
但當然唔係為咗啲咩利益啦
佢係啲就算發生咗啲咁嘅事都唔想傷害對方嘅人嘅人

好似之前有啲女間接傷害佢
佢都叫大家唔好流出啲裸照

佢目的係希望同李文晉離婚
同個仔重新生活
而唔係去向李文晉報仇

所以你地應該睇到佢最初係向媽媽會求助
而唔係一開始就去數臭李文晉母子

件事係事後啲人推敲出來
先發展到今時今日

大家唔好自亂陣腳
亂咁懷疑
但亦都要提高警覺

其實分分鐘係真judy上黎講野，
媽媽咪呀知道左之後咪扮假膠話捉番老母上床囉，
可能真judy真係一邊同綠茶人deal,
一邊上黎屌綠茶人，
反正佢真身對住綠茶人個陣都係咁表裡不一架啦

同意

Gogogo

推了

全部野都有一個負皮
到底係judy媽，左右伯定係晉仔本人呢 ？

閪老母同閪晉唔好以為自己淫賤就覺得其他人一樣，會出去偷食貼其他男人啦

追到LIVE。到你。

終於開到ac啦伯友

總之大家就慢慢睇清楚啦
我無意故意攻擊任何巴打
只係每次見到有奇怪嘅點就會提出

嘩 偷拍 好人可以上門查佢部腦喔

是，必須的。

正撚到

瞓醒由12變13，追唔切 但要幫手推

追唔切，到你

你今日自瀆左未？！

點樣呀又

一起身就追po 推 到你

要替我打手槍嗎？

再推。

賤男都係遺臭萬年。

你睇下陳世美
清朝比人講到宜家

官多數判比媽媽
尤其是你呢種私生活唔檢點既人

如果姐，如果有證據證明一個男人在婚期間通姦
女方喺份誓章攝呢d 證據
唔知family court 會點判呢

利申：無讀過family law

你係應該去養你仔仔嫁喔

我地無野贏又無野輸喔

應該係想扮爆料page假膠雲集，
我唔信媽媽咪呀唔打書面語，同埋咁直接。
忍唔住又加左句號tim

嘩 連set cam都慳返呀！

巴打琴晚張相自瀆左幾多次？

喂呀 推得咁快人地點跟

自瀆太多對身體無益啊，小心。

得喇得喇 你贏晒喇 媽媽咪呀
我會繼續推。到你！

好似話小朋友太細個 傾向判比照顧者

我要每天自瀆一次，不自瀆會瘋。

係有咁高eq說好，同閪晉一樣死要面，唔認錯，唔覺得自己有錯

Family law 係一個好專既範疇，無讀過唔敢亂up
但我睇tbb d 劇就好似係咁講既

其實你回應得就=你好care我地點講啦 係fb開post 扮撚哂有禮貌 受害者咁 係呢度咪原形畢露囉 幾撚臭串呀 唔知真係以為綠茶人係偷食果個 無既 我地想全世界都知你幾咸濕 人格幾低賤 所有女見到你都彈到有咁遠得咁遠 廢事俾你件垃圾抽水

贏？ 無左份工

之前建立既野因爲自己貪玩搞到咩都無

個仔番去你度 其實贏係綠茶人 又可以重新生活

我上babycondom 咁講咋

出街見到佢 要叫聲媽媽咪呀

一般情況比媽咪，但如果女方有吸毒習慣 etc... 就未必會，要睇個官點判。

果位手足都係話佢自大又仆街姐 有講錯咩

剛剛的凌晨已經自瀆了一次，現在還要？

返去個老豆度 個仔呢世玩撚猿啦
睇得出個仆街老豆同嫲嫲抹黑媽咪同搵藉口唔比見

打返份普通既工都可以叫贏既 唔洗ot 日日返去攬住老母 媽媽咪呀

戒酒但隊草，好似隊草嚴重好多喔

人地冇講咩時期喎

我都覺得被利用啊 仆你個街

大到

痴撚線好大波

啲女人真係痴鳩線

之前都有人爆料佢同初戀離離合合好多年

個POST沉沉地

推 到你

感謝你願意企多黎 要再拎番出黎講都要好大勇氣
條仆街真係好賤

已經搵唔到了

大波波臭雞

慘，豬都無埋

讀中學=衰十一？
報驚拉佢吧

小心假膠

牙晉囝，你今日自瀆左未？有冇自瀆埋右？

考完DSE都17、18啦

成晚無乜點訓

讀緊女校=未必夠16

狗公晉 屌你老母呀 睇你比天收

佢夠話自己婚後冇玩女添

網上瘋傳疑似大波妹
點解連登會無相 ?!

閪晉為咗食女 可以去到幾盡

痴撚線
老實講條友食過咁多女我諗佢唔會記得扑野前既detail

網絡孤島連登

大波波好撚正

嘩第二張露暈

all bam

唔係唔信你 但可唔可以証明呢張唔係借刀

guru同事黎食花生喇

其實係咪性病奴放 大波妹咁樣爆鳩佢

好似話send過俾其他人睇
女人對晉囝黎講只係雞，全部都係

得茱迪妹唔係

都係，不過係俾人食過既老G

反正大波妹都唔係d咩好人
由得佢地狗咬狗
死臭雞做人第三者仲唔認
「Hi can we hv a talk」
「我以為大家都是Single啊！」
行開啦大話精仲想置身事外

唔好咁 小器奴會嬲嬲

我想講高登以前真係好多賤男呃食蝦條 (唔止小性奴)

有玩約過出黎見果一班
出名既又有
台主又有
作家更加有（好多人都知）

後尾聽返黎有唔少絲打都被人食咗
有啲仲要係處女，真係中出即飛，有人真係傷心到痴線

奉勸有追ＰＯＳＴ既小妹妹一句

網上識人係可以好危險（咩論壇／或者打機識都好）

呢個世界係有好人同壞人，壞人佔既比例係勁高囉

請你地真係要花時間去了解清楚對方係咩人

唔好比你自以為既愛情沖昏頭腦

唔好咁輕易將自己身體比對方

[size=5]一個男人賤起上黎，可以好似性病奴咁仆街[/size=4]

如果係真已經好可能構成強姦

CAP 200 CRIMES ORDINANCE Section 118 Rape

(3) A man commits rape if—
(a) he has unlawful sexual intercourse with a woman who at the time of the intercourse does not consent to it; and

(b) at that time he knows that she does not consent to the intercourse or he is reckless as to whether she consents to it. (Added 25 of 1978 s. 3) [cf. 1976 c. 82 s. 1(1) U.K.]

不如你開晒啲名啦，畀大家警剔下

第一張係咪九龍站W酒店???

Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹
唔好自尋短見，我好鐘意你，好想同你日日做

講真，我都覺
只要綠茶人冇事，如果要打官司嘅贏到個仔嘅撫養權，可以重新出發遠離條賤人，唔好再俾賤人兩母子打擾到生活，咁我就覺得好滿意了

Push

呃處真係好無陰公
陷家產啦李文晉
推到你仆街, 全香港都知你拋妻棄子偷食

正仆街 都唔知食左幾多妹妹隻豬

Wtf.....

Guru呢間垃圾公司
容許同事係office hour度隊草
唔知你而家班客睇到會點

希望女事主考慮挺身而出報警
喺冇雙方同意下唔用套已構成強姦

好仆街
繼續推到你仆街啊人渣

其實爆料如果入面啲疑似小姓奴/李老母
不如唔post算
我覺得佢地依家都應該唔會上水

另外琴日見有位巴打夜麻麻仲dm綠茶人
唔好少少事就走去煩佢啦
要佢求證做乜 比佢專心處理佢啲野

突然多圖
推撚到閪晉收皮啦繼續

係幾個TG都有人放
但無任何估仔
亦有好多人唔知佢係乜水
我只係奇怪呢度一直都係純文字討論
真正嘅相都係外面先流出再copy人來

屌佢老母死仆街

屌佢老母臭閪
𡃁妹都唔放過

第一次都唔就住 仲要唔用套

食過處既都知其實係無feel
又無交流又鬼殺咁嘈叫痛

grad din 應該17歲喇
真係恰啲妹妹未拍過拖 就埋手
第一次見就食人隻豬

唔識教就唔好撚生啦！話緊你呀李老母！
教撚到個仆街仔啲觀念錯撚哂
比你兩個呃個啲女仔冇老豆老母生㗎？
比你個仆街仔玩個啲同事冇老豆老母生㗎？
得你個性病仔先有呀？到依加都唔撚認錯
仲要將責任推哂落綠茶人身上
真你抵你比人拋棄！
賤男見得多 賤撚到好似你個性病仔咁撚全面都你第一次見
你兩個繼續唔好撚認錯啦 keep撚住個垃圾價值觀做人
鬼唔望你兩個比天收 臨老過唔到世呀！

佢唔高炒 對波係咪dur

排隊啦手足

點樣可以瘦身唔瘦波
應該好多人想知

Btw條撚樣有老婆仲搵條撚樣嘅
不了不了

禽獸

咁樣對個妹妹仔
條撚樣真係

唔好咁傻豬啦其他妹妹仔

佢應該條條女都唔用
屌 比佢呃過既女女好快啲驗身

高炒都dur

剛剛起床。到你！

屌李老母呀仆街晉！
𡃁妹都唔放過！呃咗人哋隻豬就唔要人！
等俾天收啦
我憎死你

推埋個臭閪狐狸精dur波怪

有無大波妹整合

條友都幾仆街
持住人地仰慕食左人都有

以前細個中意啲大過我既人 就上網約出黎 唔係樣樣衰衰 就借啲意摸手摸腳 一兩次都知上網識人伏到仆街 識唔到好野 從此識男朋友都係現實認識既人

識得有舊登朋友係修成正果
但 修成正果還修成正果
呢啲真係個別例子
遇著小器奴呢啲 一開始就flirt你
再加埋約你出黎之後摸身摸勢
好走啦

好仆街
第一次見面就食左
奉勸d小妹妹真係唔好咁傻豬
上網識人傾兩傾比人氹兩氹就將自己比左人

more大波相plz

其實喺佢車你去酒店其間你應該識諗呢個人中唔中意你 應唔應該咁快比隻豬人 第一次見就想扑野 不過佢好似從來冇講過中意你 係你中意人姐
唉 過左去 都追唔返啦 以後戴眼識人

之前仲要搵綠茶人驚自己流出
明明大把人有佢相

算啦 細個邊到識諗咁多

隔一陣入返嚟又多左咁多

繼續推

條仔知道咗自己原本綠到落腳指尾
比著我都會報復

都唔知有咩好食 你係男人都未必enjoy 個女仔又痛 佢仲要只顧自己爽

上網識志同道合既朋友都仲可以
男（或女）朋友真係不了
男既絕大可能魚翁撒網厹

我一直很好奇點解有人鐘意同處做⋯⋯

前男友有冇野發表

食完仲要周圍唱
屌李老母

相認都要放上黎
覺得自己好好人

佢呢啲人 要威囉 虛榮心囉
又可以同啲狗友講 我又食多左豬啦

其實我覺得佢同ruby close有啲似

真係分分鐘第一次就有性病 呢條臭鳩真係賤到冇人有

但完全無享受可言架啵

受害人可以集體 #metoo 喔

你朋友好彩

講開又係

jie係個花名係真 笑撚死我

最近還好嗎
冇晒聲氣

咁都有小學同學相認

我覺得佢好樣衰啵 唔係有對波 邊有咸濕佬話more

可能我係女又唔同睇法

Mama Mia, 到你

揾返張圖，個仔肚痛病左，用多左錢睇醫生，被小姓奴嫌洗費大

剛剛吃飽。到你！

我都覺 樣好一般

佢邊有變過姐 咁多年都咁愛媽咪 媽媽咪呀！
係發育後搵到真我 性愛達人

Sonia Ng嗰類

d link全部唔work bo

問下連登仔

好慘

無睇一排大波妹都流出埋 小性奴真心累人累物

我一直認為正經女仔唔會po性感相周圍比人睇

我認同

身體自主嘛

賤人 個仔你架
人地啲老豆 個仔一病心都痛埋寧願病既係自己
你無 仲反而嫌洗費大
係咪人黎 畜生都不如

咁就more啦
個dur波怪都唔係好人
佢兩個加埋李老母一齊身敗名裂一齊燒炭死咗佢大家就放過佢哋

都係唔放住
要鞭屍

建立形象咋 睇書點解要放上Facebook 話俾全世界知

呢條仆街應該係見自己從唔寫甜故無咩noise就借結婚生仔轉型做Family Man KOL，但一路都繼續喺出面玩女人

正常啊。

呢個仆街食咁多妹妹仔一定要有報應
推

之前成堆人幫大波妹講說話 佢遇人不淑 應該係輔仁班人啦 個班人好維護自己友

追唔切

Btw,推到閪晉仆街死

佢都唔駛湊
個仔痾1000次一萬次
佢都係袖手旁觀

唉，其實知道個賤男叫得著靚啲出嚟應該都有心理準備係咩事，唔通真係談心咩？ 不過條淫棍就係連啲入世未深嘅妹妹仔都摧殘

個妹又係傻豬既，第一次見面就比人食，不過呢啲小妹妹心態唔難捉既，以後唔好咁蠢
Btw 有冇覺得閪晉簡佢grad din咁上下時間見有原因..grad din..成人禮..破處....唔係點解link埋一齊，唔知閪晉係咪都係咁諗

點解個post仲未爆
推推推。到你！

睇相都睇得出得對波既

兩個好幸福
但呢啲真係個別例子
唔好諗住大作家好撚深情呢樣個樣
都係用碌鳩黎撚野

Grad din 喎 即係17歲小妹妹，純情唔出奇囉

無知唔係錯，唔係罪，你同我都試過無知
但有d仆街藉住做多幾年人，利用人地無知去滿足私慾，利用人地無知去做d傷害人既事，無諗過呢個傷害可以延續好耐，影響人一世
呢d仆街係應該落地獄

輔狗應該無你諗得咁熱心，而今次想幫都唔會幫到，我諗唔落井下石已經算係幫咗

一係幫手轉移視線爆多啲閪晉啲嘢囉，等人wfc大波妹囉

同埋而家啲相都係大波妹自己po出嚟先嘅

李文晉，你個賤種垃圾仆街冚家產生滋狗快撚d死啦屌你老母個死仆街！連細路女都搞仲要呃鳩埋人地處！你條仆街而家涉嫌強姦呀屌你老母！快d同你個閪老母攬住一齊死撚左佢啦！

講得好！

起碼唔會衰十一先

係好dur
因為前身肥底 減完dur

一定要推到條死仆街李文晉永不翻身！身敗名裂！

仲要讀女校
如果係純情果隻可能沒乜機會識到男仔
真係好易比人呃到

到底小性奴呢十年間食左幾多女fans..仲痴線過張飛人

都似係, 我認得個海景同我有排去icc 度做野既差唔多樣

其實佢眼窩下陷得好恐怖
由其第二張相好明顯
眼下面黑色一大撻
睇落死氣沉沉咁
到底話more嗰啲巴打係咪淨係睇波就夠
咁攞欣怡cut淨個胸嚟J都得啦

記得轉貼埋去bk

小性奴未呃錢囉

副計係靚
但樣真係 不了

小二 來一客花生

咁平心而論，假設唔知佢地兩個d仆街野，兩個仆街拍埋一齊比吸引力既話，點都係小性奴贏既
黃超林個無牙佬

abby 巴打不如出黎講下

個女仔勇敢爆料 大家唔好再話佢啦
不竟而家對於佢黎講慘痛回億 大家何必二次傷害？

受害人爆料 大家再點評佢點樣咁樣
邊有受害者敢再爆料？

佢都係受害者，小妹妹讀女校冇乜見過世面
我地最緊要係集中煮死李文晉個仆街！

Kennis Froggy Chan 陳菁華
咪再龜縮，好出黎解釋點解破壞人地家庭
作為你既同學感到非常可恥，係咪要我去荃灣海濱花園同班街坊講你有幾淫賤？

報左警？肯定大波妹只腥比閪晉？

男人不嬲認波唔認人啦 佢仲要有返條腰 打丁又唔係造人世 閪晉都係咁先溝佢姐

如果係咁大波妹真係要報警喇

護花使者黎挑你機

嘰嘰嘰。到你！

佢地都係想睇下相掛
身為一個男人，邊有人接受到自己J呢d女

由post 1睇到13
吊你嘰嘰嘰啲衰野越黎越多
妹妹仔嗰到真係睇到火
推到全港人都知你個仆街仔

mon post mon得咁足

讀女校好多一畢業就冇左隻豬 再上大學更加冇可能留得住

係邊度？FB?

推到佢要出黎做鴨

有呀 doc應該有

未睇曬都推下，唔係一陣又爆

閪晉肯定係覺得處女無性病，自己一定唔會有事，大安旨意打真軍囉！至於自己會唔會惹人囉喎。。。。。。

厹everywhere

受害者唔好咁自責 人地存心呃你 妹妹仔都係七上八下 一片空白架喇

晉仔仲唔係佢家人？

睇到真係好心up好嬲，多謝你咁大勇氣講自己嘅傷心事出黎，如果你心理同情緒可以都支持你報警企出黎指證佢，唔好比其他女仔有下一個你嘅經歷出現！
如果心理同情緒唔okay，記得一定要揾人幫手！唔好收收埋埋！

咩意思？
係閪俊一早收到啲相就開心share而流出，定閪俊知大波妹想自保就爆佢相？

終於live返

推post。到你！

爆料人都係講緊果份聲明
但連登仔已經發明咗佢篇文有矛盾位
爆料人你只係盲撐緊大波妹

發現*

推
豬滴姨唔好影衰judy呢個名

大波波圖more 雖然個樣
剛打完j。到你！

食野等花生加料

欺騙妹妹仔真係睇完嬲到出煙

至憎賤男欺騙感情

推呀

阿晉仲有朋黨咩
一個二個衝出黎爆料都爆唔切

事實來，誹咩謗

冇keep住追post，想問吓大波妹有流出未？

嘩請咁多專業人士，晉囝實好有錢啦
唔知分幾多百萬出嚟加大安全網呢？
唔會俾唔起啦下嘛
專業律師團

收皮啦閪晉

佢哋就不斷咁恐嚇人

不如講下點解會人人自危？做左乜野心虛？

嘰嘰，到你！

條撚屌有朋友？
又想靠嚇？

佢咁做只會引更多俠義之士同佢周旋到底

講左好多次黑鮑當年連鷹王咁有錢都無得告
你仲有錢得過佢地咩

大把人走數大把人食女 所以佢食女咁對綠茶人就冇問題?
大把人跳樓咁你唔撚去跳

好呀 我地就下等人賤命一條,冇野驚,果班所謂精液分子個個死要下面
真係上庭大不多叫齊記者,睇下邊個成本高

打手全面進場

其實...
閪晉要搵律師一早就搵咗
仲俾時間我哋今日係度推post繼續擴散事實咩講真
咩強大法律團隊
如果閪晉真係咁有頭有臉就唔會好似過街老鼠咁俾人炒
咁有錢唔會月供層樓 要老婆住劏房

我好撚驚阿

你話佢有律師朋友我都覺得唔奇
但大律師團真係笑撚死 當自己邊撚個啊

告尻我呀垃圾晉 好撚驚你呀大律師團隊

出嚟爆料嗰個女校妹妹
最緊要小心自己人身安全呀
唔知條撚屌會唔會'locat'咗你

同閪晉做老襟

打手我都照po出黎証明你有做野

點算
真係好驚阿！！！

有糧出了

妒忌他的才華 一定係！我好肯定

閪晉到底知唔知道咩係誹謗

一post完佢啲衰野 打手就上黎放風

荃灣海濱花園

影響唔到咁點解又要叫我地收手

告囉
如果到時班女受害人現身
話牙晉囝喺未經佢地許可之下將碌鳩插入佢地個陰道
或者喺女方要求戴套但男方無視該要求嘅情況下
咁樣已經構成強姦

你插入咗幾下
條女叫你停，但你又冇停
都可以入強姦罪

仲有有人指控牙晉涉嫌偷拍同囡囡係車廂扑嘢的情況

咩係 "明知個佬未離婚都出去食女" ?? She She ? 出稿專業少少好嗎?

你叫你啲律師朋友關心下你會唔會比人告
要坐幾耐仲好啦

好明顯呢條友唔識法律啦

係唔係高登雨果小子

only for食用就係既

如果條女完全無性經驗，作為真係超愛女友既男人真係打從心底激動開心
雞手鴨腳係尷尬既甜蜜

但一野比條只想征服既性奴攞L左個處，我屌，好仆街

爆料網似乎假膠同打手仲多過爆料

冇新料都輕輕一推

推完，到你

仲要商討幾多日呀
成兩星期都嚟緊

我驚左好多日

係囉 我諗緊應該過濾唔出定當推post有d野睇下好

我覺得可以自動幫啲假膠滅聲
費時搞亂個post

好想見識下大律師團呀
快啲告鳩我呀 來吧我什麼都應承

講得好好

爆料都要你個仔有做過先有野爆

你個仔無氹過妹妹仔隻豬既

妹妹仔都爆唔到架

其實好想知仲有咩有頭有臉嘅人
會肯幫一個過街老鼠

唔好告我 好驚

留個靚名

你地再推我就告你地
媽咪啊

好撚驚呀而家

嘰嘰嘰
呢鋪我撐晉仔啊

晉晉：媽咪呀！我食女比人蝦！

李老母：邊個爆你d 衰野出黎我地告9佢！

：好驚呀 嚇死個啦！若要人不知啦你

話綠茶人唔搵工嘅係咪on9
知唔知有幾多媽媽係特登辭職湊仔女 直到佢哋有學返先出返去搵工
我老母 我啲親戚 當年都係咁

我都係
好驚俾人告阿！！！

打手槍係咪當撚左自己台灣人

如果曾經與李先生未經同意/被強迫或恐嚇下性交嘅絲打，要挺身而出，愛就做咗但知道你哋一定唔甘心仲後悔莫及
留意強姦係冇追溯期，道理喺自己身邊就要勇敢報警，唔係當冇事就算，對自己好啲為自己攞返公道
欠你哋嘅嘢要還，唔使怕麻煩，入差館就得，希望大家對自己身體有個交代

我好想知邊枝炮叻到無人名無地址都出到writ

作為男人都覺得佢好仆街

好慘，呢d叫唔叫誘姦。。。好撚狗好嬲
利用女仔對佢既愛慕 為所欲為

打手收左錢我都可以理解...

但明明係認真post..到底d假膠係咩心態先會扮性奴同埋佢媽係爆料網留言..

因為連登年齡層
好多婚都未結，莫講話生仔湊仔，冇落手落腳做過係唔明

應該係重男輕女果種

根本所有刑事罪就無追溯期

推返上熱門

我仲想知無soli 一黎就搵狀？

準備要開新post了

世上太多on9仔 可能覺得玩到人好有成就感

大波妹咁都唔報警
咁都忍的，屎都食得

所有受害者一齊出嚟指證佢佢死9緊

又要準備開新post 快啲告我哋

嚇到我回媽媽咪懷裏哭哭

擁著媽媽說對不起幾多次都無用呀

推
希望有更多情慾對話流出
最希望見到小晉子條牙簽仔

啲打手真係好撚柒
越多越打手爆料網爆料
就推得越快

樓上被呃個妹妹真係好慘，好在無喺車上面，唔係有埋cam....
真係太賤！經一事長一智，帶眼識人，個世界仲有好多好男仔。

綠茶人加油！好多人支持你，希望離婚安排盡快搞掂，你同囝囝可以正常生活。
我自己都有個仔，有d衫仔同日用品可以捐。年尾會搬屋，成屋好多傢俬唔要會捐哂，如果你唔嫌棄有需要可以講聲，唔駛浪費。

好似去左高登咁

我憎死你

加油
希望你可以堅強面對 盡快走出黑陰

因為知係連登入侵已經無用
分分鐘鐘衰多個打手Account

要共同擁有嘅資產先有得分身家？係咁㗎咩？

其實會唔會係倒返轉
因為有人控制咗個市場搞爛個市 唔埋堆就畀人使橫手圍攻
搞到大家都心淡選揀放棄或者離開香港？

一撚定唔係

唔好提醒打手法律常識啦

推完。到你！

冇錯 有父母陪住成長細路 係比較開朗
希望綠茶仔仔唔知衰老豆啲野

財產權方面，一個較大的分別是香港法庭對於婚前財產以及夫妻共同財產的處置。嚴格意義上來說，香港並無大陸婚前財產的概念，也無類似大陸對於夫妻共同財產的普遍性的規定。在離婚的過程中，香港法庭擁有非常大的酌情權對屬於夫妻的所有財產(無論在個人名下還是雙方名下)在平等公平的原則下，以分割財產或者分期撫養費等的方式，進行再分配。這期間會考慮雙方對於家庭的貢獻，收入水準，生活規劃，生活需要等多項因素。財產是否由某一方婚前所得也是考慮因素之一，但非重要因素。這和嚴格區分婚前婚後財產，個人及夫妻共同財產的大陸法律有很大不同。相對於人們對於大陸婚姻法較為保護有錢一方（通常是男方）的擔憂，香港法律相對的對於女方可能更為有利。另外還有一個現實的意義，就是對於婚姻另一方大部分資產都在香港的當事人來說，在香港訴訟更方便調查以及保全對方在香港的財產。

人地大把錢喇 佢層樓應該有成千萬 又請到大律師團隊 仲要搞埋離婚 真係洗晒都唔想分比綠茶人

大到咁上下都會search 下自己老豆D「屎蹟」掛？

喺時候準備開新post

原來阿晉個ig private 咗
仲想去佢度comment 支持下佢

你係咁大條道理覺得自己無錯嘅做乜private呀？

一直都private嫁清

重點唔係private
係無del
佢仲好留戀啲fans

可能好似唐林玲咁 請到大律師義助呢 不過大律師下場被激死左
媽媽咪呀 大律師團隊睇路

Sorry 我無follow過佢
以為佢咁自大一定會public俾啲fans叫佢晨oppa

嘩 癲到

有十幾萬fans喎 del咗仲點搵返

真係做左人老母先知艱難 好多時夜晚都冇得瞓

大律師團隊 笑到我

唔係點樣讀者放題呀？

一萬姐好似係

我都以為佢會public 冇得晨oppa

食完tea一推。到你！

送俾晨oppa

屌你老味閪晉 平時做開cd rom都要留言屌鳩你
睇埋女校妹妹完全係怒氣難熄
你等天收啦
一世都唔撚使旨意翻身

啲followers無跌過

推呀！

推推先

大家冷靜少少先
有新post未

我想問俾閪小器奴點名嘅巴打開始後悔同埋要「付」責任未

屌你老母負責任都寫錯仲話自己作家

求新link

推一推
繼續找雨革條數

我去開新 有無巴打可以幫手搬資料

唔好意思阻一阻先

我諗其實唔係淨係性奴有問題
小李老母問題最大
我諗呢個老母都係「有爺生無乸教」

本來都唔想打咁嚴厲嘅呢六個字

我check過黃頁、search勻所有網站，都無出現過佢上蘋果果間乜鳩嘢「室內設計公司」
多數係靠拉關係上蘋果，跟住鳩嗡乜撚嘢「設計師」，留個電話等客上釣，再賣畀其他裝修公司/裝修佬賺錢

為咗錢真係無所不用其極，好似大陸啲騙子咁一陣有大學教授一陣又水利專家之類

上一代無乸教，呢一代又係無乸教，代代相傳👍🏼

［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!懶人包整合］女Fans自助餐配拋妻棄子(14)

I’m back

［李文晉(小性奴/小器奴/性病奴/閪晉/媽媽咪呀)事件!懶人包整合］女Fans自助餐配拋妻棄子(14)

有新link 就繼續推爆佢啦 媽媽咪呀！

放心推

死！媽媽咪呀實憎死我

今晚就加埋你落個list到

媽咪

死亡筆記之媽媽咪呀

970

971

瞓陣先，希望瞓醒有情慾對話睇。到你！

今次可以搶1001

得閒推下post 先

推爆佢

怕醜醜

推推推

我先，推一推
到你！

推～

朋友都撚你

各位 又有j圖要流出喇

慘

大律師團隊

以為星期日冇野睇 點知星期日先最熱鬧

主角，打手，花生友，爆料朋友都得閒上水嘛

1001